有冇人試過返炒散比人拖糧？

我朋友1,2個月前搵到間返倉既炒散
比人拖左成個幾2個月糧
問返個到啲人 就話出糧個個未得閒叫佢等下
再問下先發現除左佢仲有幾個人都有比人拖糧
間倉好似係喺葵涌定葵青個到
去勞工處搞有冇用？

有 去搞大佢

俾D火我

咁都要問 抵你比人拖

因為係炒散
除左whatsapp記錄有證明佢係個到做之外
冇白底黑字證明佢喺嗰度返工，
會唔會唔受理

唔會